又要煮🙈

打風唔岀街食喎🙈🙈🙈
係黑椒豬同剪餐肉同著仔

著仔係咪翼b 每餐指定菜式

個黑椒豬點整

日日有薯仔

食肉獸

又係著仔

又切片
上次串9我呀拿

都唔係既 不過真係成日煮 因為好快同好好味🤤🤤🤤

用黑椒同嚴醃隻豬 煎到差唔多熟剪碎佢落你咁記黑椒醬炒暈佢🤤

我真係好中意食

我好細食嫁喳🙈

唔好咩啊妹

食多啲菜啦翼B

成日食肉個口一定好臭

方便嘛🙈快熟🙈

你細食

無菜 你唔驚 便秘 ?

我間唔時會比人食一兩塊葉

冇你份閒

真係嘛😕

我都係呀
今日焗左薯片
失敗左

柯好多屎放心🙈

Ho jeng jeng ga🙈

要煎先好食嫁🙈olive oil+pepper+salt

謝謝
係買邊part 煮啊

有時一條嗰啲豬柳 有時買taste啲豬扒肉🤔

好正

感謝
有機一戰先

冇菜好易大腸癌

你食左咩

加油巴打😙

敏感啊講左十萬次...

😡

翼b有冇落過club

有啊做咩🤔

冇 問下姐

想約我？🤔

成日落club係咪唔好女仔

落過1,2次ja ma

翼b啲屎肯定好多黑椒粒

你屋企人都要食菜

壞女人

其實著仔都應該算係菜（植物）

想品嘗下?

同我食飯就冇菜食

厹

冇錯

去緊食大餐

翼妹